Apa itu dependency injection?
Dependency injection adalah proses memasukan class ke class lain
Kenapa kita butuh dependency injection?
Kalau menurut hemat saya, untuk membuat pekerjaan menjadi lebih mudah dalam beberapa kasus